大家有冇試過做freelance比人走數

如題, 你地後尾點處理件事?

3成頭數
Show到樣比4成
交完貨3成尾數

冇出過事

其實俾幾多成都係假，個人有心走你數，點都走到啲。

ching 有無多啲資料？有無搵過佢

邊行先，同埋新入行？新入行冇牙力就冇計，唔係就facebook 公審

事關之前係連登有巴打放freelance比人做, 而我做既就係web
佢地會分2個階段比錢, 每階段比50%,
如是者我做完一半, 佢地出左頭50%錢比我先,
最後到依家連個網站都launch埋, 理論上已經要過埋另一半,

前提個pj我做到9成既時候, 佢地提出一d修正, 但一早講明果堆野係做唔到。
最後佢地用依個理由黎扣我錢, ok fine, 扣完之後佢都要過番剩餘數比我。
去到依家都未比, 已經兩個星期, 提完佢又唔理, 成日話會遲D過, 又唔比個時間, 好迷芒。

巴打做咩類型PJ

小額

放佢出黎俾巴打幫你搵佢追

巴打我而家好似同你一樣
留個tg比我傾傾?

會唔會係經同一個巴打

果個巴打係agent定係vendor公司？

分幾期收係基本

我就係覺得係同一個
因為我都係係連登搵

試過，果陣岩岩畢業，乜都唔識無收錢先
仆佢個街，真係走我數，成千銀

巴打PM我加TG

尾數走左但係

分幾期是基本
start up
trial
submission of report
approval of report
之類

但好多時都係走到部份

唔好講Freelance 連出面公司都係
(工程佬 好多超有米上市公司 都係拖個唔停)

唔識點pm
你加我tg啦
@telefkingram

走數真係好仆街 我都俾人拖緊數
不過唔係整網業嗰啲 成皮幾野追左幾個月而家先叫做搞掂
希望下星期有錢收

不嬲
落4-5成訂
做完收埋尾數先上佢host

另外我多數自己host返,唔交錢就即cut